\documentclass[a5paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{caption}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=1.5cm,bottom=1.5cm,left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}

\usepackage{hyperref}
\begin{document}
\title{\vspace{-2cm}Adblock - Installation}
\author{Hermi (er/ihm)}
\date{}

\maketitle

\section{Firefox}

Firefox ist generell ein guter Browser, und zudem hat es super Support für AdBlocking.
Du kannst es hier herunterladen:
https://www.mozilla.org/de/firefox/new/

\begin{enumerate}
\item Öffne das Add-on-Menü (siehe Bild~\ref{fig:addon-menu})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{installation/firefox_1.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 1}
	\label{fig:addon-menu}
\end{figure}

\item Suche nach ublock (siehe Bild~\ref{fig:search-ublock})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.6\textwidth]{installation/firefox_2.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 2}
	\label{fig:search-ublock}
\end{figure}

\newpage
\item Wähle uBlock Origin aus (siehe Bild~\ref{fig:select-ublock})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.7\textwidth]{installation/firefox_3.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 3}
	\label{fig:select-ublock}
\end{figure}

\item Klicke auf den Knopf (siehe Bild~\ref{fig:add-to-firefox})
\begin{figure}[hb]
	\centering
	\includegraphics[width=.7\textwidth]{installation/firefox_4.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 4}
	\label{fig:add-to-firefox}
\end{figure}

\newpage
\item Drücke auf den rechten Knopf (siehe Bild~\ref{fig:add-confirmation})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{installation/firefox_5.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 5}
	\label{fig:add-confirmation}
\end{figure}

\item Markiere das Feld, dann drücke den blauen Knopf(siehe Bild~\ref{fig:add-private-windows})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.8\textwidth]{installation/firefox_6.png}
	\caption{Firefox Installationsschritt 6}
	\label{fig:add-private-windows}
\end{figure}
\end{enumerate}

\newpage
\vspace*{-1.1cm}
\section{Handy}

\begin{minipage}{.57\textwidth}
\vspace*{-3cm}
	So kannst du den AdBlocker auf Firefox installieren:
	\begin{enumerate}
	\item Öffne das Add-on Menü (siehe Bild~\ref{fig:phone-addon-menu})
	\item Wähle uBlock Origin aus (siehe Bild~\ref{fig:phone-select-ublock})
	\item Klicke auf den blauen Knopf (siehe Bild~\ref{fig:phone-add})
	\item Markiere das Kästchen, dann klicke wieder auf den blauen Knopf (siehe Bild~\ref{fig:phone-add-private-browsing})
	\end{enumerate}
\end{minipage}
%
\hspace*{.0cm}
\begin{minipage}{.48\textwidth}
\vspace*{-.3cm}
	\centering
	\includegraphics[height=0.43\textheight]{installation/phone_1.png}
	\captionof{figure}{Handy - Schritt 1}
	\label{fig:phone-addon-menu}
\end{minipage}

%\vspace*{-.3cm}

\begin{minipage}{.53\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[height=0.43\textheight]{installation/phone_2.png}
	\captionof{figure}{Handy - Schritt 2}
	\label{fig:phone-select-ublock}
\end{minipage}
%
\begin{minipage}{.48\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[height=0.43\textheight]{installation/phone_3.png}
	\captionof{figure}{Handy - Schritt 3}
	\label{fig:phone-add}
\end{minipage}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=0.43\textheight]{installation/phone_4.png}
	\caption{Handy - Schritt 4}
	\label{fig:phone-add-private-browsing}
\end{figure}

\section{Werbung auf einer Webseite erlauben}
\begin{enumerate}
\item Öffne den uBlock Origin Menu (siehe Bild~\ref{fig:allow-menu})
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=.7\textwidth]{installation/firefox_allow_1.png}
	\caption{Werbungen erlauben - Schritt 1}
	\label{fig:allow-menu}
\end{figure}

\item Klicke auf das grösse Ein/Aus-Symbol(siehe Bild~\ref{fig:allow-button})
(Klicke es erneut, um Adblocking wieder anzustellen)
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=0.5\textheight]{installation/firefox_allow_2.png}
	\caption{Werbungen erlauben - Schritt 2}
	\label{fig:allow-button}
\end{figure}

\item Lade die Seite neu (z.B. mit den doppelten Pfeilen neben dem Ein/Aus-Knopf)  (see figure~\ref{fig:allow-button})
\end{enumerate}
\end{document}

